[徵] X japan yoshiki 佳樹自傳

本會最近成為X japan 的樂迷
覺得佢地真係傳奇
非常想睇yoshiki的自傳
全新/二手也可（中文版）
感謝

I am walking in the rain